涉寶田邨強姦疑犯收押所上吊 延至今日死亡

涉寶田邨強姦疑犯收押所上吊 延至今日死亡

涉及今年6月屯門寶田邨入屋強姦獨居女的28歲男疑犯，本周一(7月10日)在荔枝角收押所候審期間，疑趁工作方便「收起」一張床單，其後被發現在日間活動室的廁格內以床單掛在氣窗上自縊，送院後一直昏迷及接受治療。惟他延醫至今日早上，情況突然轉差，至下午1時46分證實不治。懲教署表示，已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

身亡的姓林男疑犯，涉嫌於6月9日在屯門寶田邨一單位強姦一名獨居女子，案發3日後被警方拘捕，其後他被控以一項強姦罪，6月14日在屯門裁判法院提堂，裁判官將案件押後至7月26日再訊，以待控方作DNA和指模校對，以及檢查附閉路電視片段，期間被告繼續還押荔枝角收押所候審。

你話驚察無做手腳揾鬼信

連床單都收得埋

遲D 收押所要用拍AV 果D 吹氣墊

又黎

又殺犯

留名

今日強姦犯，他日政治犯！

香港恢復死刑

黑警

清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除！！！

on9

突發

荔枝角應該係懲教呀

荔枝角收押所關黑警撚事

整腎者之石

又有！

正解

反警上腦嘅傻尻

實在太巧合

第五研究所

有冇咁橋呀

警察可能想話畀世人知強姦案疑犯既下場就係被自殺，用以起阻嚇作用